[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1189)

戒賭DAY3

琴日1.5/2細 2.02✅
今日小小心水
日本半大全大

出多兩場
第一隊入球 奧地利
聖保羅盤

同拿巴同路好安心

日本半大全大100%

又搵唔到個post 原來block 咗樓主

上個post都係我= =

200蚊本賭馬 買過關 靈活玩？

BOT都可以開PO?

佢成日開到

我刀block左 搵左好耐

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

想俾錢買佢個BOT

要追幾多錢呀

戒賭啦

我5萬

波po有愛

Cls上面好多人唔知係經典

輸幾多

豬到停玩幾日

成日見

1834633啦

我都等世界盃

希望咁多位手足戒賭

林巴呢排燈咩🤔🤔🤔

咩叫a09...

我有拍拖wor...

拎返失去嘅就收手

係 信燈得永生

躝未 以為自己乜水

今日啲馬有金多寶，玩幾條4連環先

輸左緊要錢
有冇人有水
比我返身

跟羅巴買馬

日本半大全大

趁未針夠10k，轉行mon post lm做職乞，100 100咁執番

未受過人派

上次解完又扑返啦，典估到又系你

係，成日刀唔見波post

我反而睇好細
但我燈到仆街

bullying

留名跟進

屌 前兩日問過大家第一次去賭場d 野
岩岩玩完 輸$4000

玩百家樂好難輸

super7

一半一半都豬哂既話真係要戒賭

我唔係玩百家樂
一開波見枱就玩先 見有張冇人玩既21點枱 就坐低 換左兩個500籌先 之後秒輸 第二個籌就come玩d 玩到上2000左右 之後都冇曬
之後玩三公邪撚到仆街 三次都輸曬 一係密籠一係1點2點

比人落左降 呢幾日唔好賭

百家樂好爽

我之前玩21點連羊5場之後就走左了

唔知係咪比個仆街大陸佬搭沉左
我買個陣佢又擺個500蚊籌落我隔離 之後又係咁教我玩咁

三公我強項

以後唔好去啦

三公真係好易羊

我愛樓主

1.95倍

買下莊開幾點

同你對左

燈水黎，唔洗驚

都驚架

Block左樓主 心諗見唔到波po

等你出必收錢

大家都係咁

加納is no is 派錢？
今次日本仔玩本土球員，加納玩後生黑人team
日本矮仔又瘦 VS 黑人

他們今次挑選的球員大部份是副選或小將，主力球隊都掛免戰牌，擺明試陣及新人，鬥心平平。

試陣咪即係比機會
比機會咪要去盡搏主選位

因為西野朗對日本球員了解甚深，而且不再執意棄用外流兵。

有無出恭介

主隊日本近3場只得1和2負，而且合共失達7球，不過在易帥後可望有更好表現

kagawa同岡崎慎司好似傷？

睇左㗎仔個陣先決定買咩

大波號上船啦

玩21點梗係跟旺人玩啦 問佢可唔可以share 同一個盤 試過咁樣由1k上10k

上左好耐了

出左林元三

小志強

3米高GK玩撚哂

第一次去, 本又得咁少, 但一埋牙就去500蚊枱

出左越前龍馬

想問下加納係邊...

非洲

Coach Nishino: The day after the match, on Thursday 31 May, the final 23-man roster for the World Cup will be announced.

日本？

仲唔博哂老命

刀仔要全大

2-0完場

唔巧啊 小妹要左半大全大

想直屌主-1。。。

今晚場 白蘭氏晉級係咪食撚滑

讓平半咁淺好怪

有無手足評下馬仔頭場2同10號

日本仔打361

睇岩左2,7,10，想問下點買好？

連贏同位置q

今晚支持日本仔了

謝了，7號好似鬼鬼地

我心水，2,7 ,5,10

點解要5
韋達好廢。。。

單頭搏下單t 5號買得過

頭場

賠率無變過，又無住積，點撚玩

揀馬膽真係好難

加納打532

冇住積咪睇往積囉

兩邊一齊回飛咩玩法

潘狗熱到咁
我覺得佢頭3不入

陣都無

和波

美斯係邊到

頭場跑5-2
二場跑2-9

日本仔半客啦

係個亞盤兩邊都回飛..

唔買呢場 睇馬好過

消失的美斯

日本仔
3後防
吉田 長友 慎野
本田 季尾史 山口 hasebe 大島僚太 元氣
大迫

日本主其他

小日本

田泰安騎豬王

日本仔半主一定開到啦
開唔到我去飛田新地屌鳩班日本妹啦

半細收息100%

長谷部誠應該打中堅
長友左翼衛
原口元氣右翼衛
豆腐後防

槙野 智章

係咪我電話有問題, 點解連半場都無得買

大波 要了

日本仔半大

missc

和波晉

廢你老母

有Thomas Partey

歐霸冠軍屌打 垃圾日本仔

日本仔放咁多後備 = 志在必得
主盤sure win

刀仔出日本大波

sick ball

黑鬼好似冇得輸

有無同路

Billgor

日本 4-3-3 轉踢3-6-1

無酒井......

小星星出水plz

加納[+0.5/+1]

有！

無人出水比我跟啦

有角球會買大
黑鬼最叻爆落底

架仔打黑鬼 點睇都係黑鬼無得輸
All in 加納

打拳咩你估

架仔半場就冇力啦

所以就半主

11條非洲大黑屌 gangbang架妹 阿婆都識買啦！要加納+0.5 +1

2.5b穩

黑鬼去日本屌啲架妹 屌到冇晒力 你漏左重點

頭場友賽又黎細波

尾巴出水未

日本啦

半客派錢

3-0

有人買日本 正

幾時轉左買波

開唔到 都無錢飛去日本
要游水過去

又燈唔哂

又中唔哂

美巴今日玩馬？

美巴

加納大船??日本了

美巴仲嬲緊 ？

係心淡

發生咩事

半大號 孤獨上路

唉 放工就係為左等美巴.....

要氹翻美巴 對我地太重要

jer 狗

半大全大

jer 狗見到美巴唔出聲
一定好開心

召喚美巴

同路

最後500 半大

cashed

日本大波屌了

上盤for sure

日本對住d黑腸都贏到sure唔sure呀

Jer人到底係咩心態

3267
30-05-2018 18:20

半場主客和
星期三 1 日本 (主) 對 加納 (客)
主 @ 2.10 $260

$260.00

****************************************
3268
30-05-2018 18:20

讓球主客和
星期三 1 日本 (主) 對 加納 (客)
主 [-1] @ 2.70 $260

$260.00

即係買和主 半膽00 全膽10？

期待美斯巴，中場一句Ng try try

係咪得我支持加納

支持

G持

支持美巴
美巴唔好理啲jer狗

尾巴怕左條狗會職員

支持美巴
唔好理其他人講野

好呀美巴 好感動

雲加要加納
個心定左好多了

收到 等！

Sorry 問少少投注野
如果位置q 過關4串15
每關揀4隻腳

如果我每票買, 最少要幾多錢

講真呢排都係垃圾波 帽乜本既巴打都係世杯再黎 起碼唔係輸假波先
ps已戒賭3個禮拜

624

你試下咪知

加納世界排名50

日本 60

呀婆都識買

屌啦聲
法國今年世盃人腳勁撚到，食撚滑啦

一分鐘了，日本仔大炒未？

一睇就知出硬局

日本仔半場2.0

半大

馬會唔敢開角球 食屎啦

加納唔差喎

好大雨

日本波好睇

你心水呀 智巴

買韋達

係

玩fifa勁到痴撚線

又斬

咁大雨

大雨 斬了

01

0:1

0-1

點解你會知

GOOOOAL THOMAS

-1 針

佢同小妹食緊tea

加納goal

日本仔

日本快cup

ho ball ghana

繼續入佢

屌奶星 日本 針

半場1-1可以了

日本仔半和唔該

半大-1

戒賭DAY3

琴日1.5/2細 2.02✅
今日小小心水
日本半大全大
第一隊入球 奧地利
聖保羅盤

R3 紅駿之星
R5 大步走
R6 朝五晚九（個名正到）
R7 正氣凜然
R8 4重1+11》2，4，6，10，1

智章真係搞笑

日本仔個種廢

日本-1.5/2

半主係咪要Jump了

日本仔下半先上力

加納fg 亂買先中

正 買上盤 下盤又秒入

唔好斬呀 買左黑鬼

好彩忍左手冇上買日本

繼續入

3倍fatfat

開個全大都好

力架

日本仔唔夠人體型速度，都唔知點攻好

架仔錫身打世盃

日本反cup please

腰斬ok?

日本ng 1.38

入no goal 啦

客win?

日本仔上次連海盜煮贏唔到
友誼假波

日本半場cup佢老味

外流兵都未出

加立再入

一出即刻cup

好快0:2

友誼波緊係要你又入下我又入下先開心 快d入波

罰球入？

主W

預言
31' 加納goal

領先一個都客勝2倍幾，和波味濃

上半場杯OK？

岩 開埋大波

馬體會個thomas
22條殺裡面超哂班

又半一上盤

關咩事 咁早入波本身又係冷門果邊

馬仔買咩巧

戒賭DAY3

琴日1.5/2細 2.02✅
今日小小心水
日本半大全大
第一隊入球 奧地利
聖保羅盤

R1 勁快步》帝聖寶貝+永常喜
R3 紅駿之星
R5 大步走
R6 朝五晚九（個名正到）
R7 正氣凜然
R8 4重1+11》2，4，6，10，1

等av下半場入返d主力先買ng好過

冇錯

27’ 1:1
39’ 2:1

美巴加油

美巴撐唔撐日本仔

今晚跟mo巴試試佢

宇助美食屎

應該反cup

完全睇唔到日本仔有咩可能入到波

1:1 上半場

有嘅 對面全部唔郁

唔入比人入啦

有冇發覺一樣野
橫演開始大雨

日本仔斬到咁高,姚明都頂唔到啦

河床12m

買日本仔又中風

雨彈

加納NG 派錢

屌你老母
日本仔

呢隊日本隊唔係幾年前果隊，整體實力差左好多

友賽買親日本都係輸

0:2 END

架仔博個12m咪得囉

快斬

美斯巴馬仔有咩心水

錫身唔想傷打得無咁放

半一上盤向來比狗屌 叫到痴線就算贏又贏得半格 輸就秒輸叫cup

加納ng?

求打救

半大爽手啦

想追

賽前唔買黑鬼都算，，睇埋即場都唔補飛黑鬼

唔好話自己識賭波

馬會係咁封。完全買唔到即場

一球到尾丫笨

仆街買左日本仔盤

半場仲有球啦

比日本仔得嗎

No

日本仔快入

真係唔知架仔點樣入到波

日本仔沒射門

召喚大波

黑鬼
唔豪你幫我入多球先喇
想回回血阿

唔該

架仔點會同你博 友誼波傷左冇得踢世盃

中呀！！！

48分鐘1:1

奸過撚，加納boy好低b認真踢

一睇就知你買日本

半場俾多甩OK?

睇返上面啦師兄

有冇睇緊live既朋友
黑鬼係咪禁住屌架

買左日本 真係等死

有無手足上唔到高登

今晚無理由唔支持下牙俊
大師傅了

50’ 0:0

唔入比人入啦日本

入未呀又壞

半大-1 屌你入未

架仔就入

48' 1-1

仲有幾耐

半細收左注先

日本隊唔買細波唔好話自己識賭

唔係 兩邊都ON99 唔係罰波依家都唔會有波入

1:1 1:2 END

有無手足拍硬檔幫手睇下

又黎

架仔3:1完場啦

屌你個黑鬼上身呀

2:1都收貨

叻架個keeper好撚勁

日本下一球吧=,=

黑鬼 神龍

屌換入香川武滕岡崎淺野柴崎出黎啦

nigga個龍勁到

2:1都多謝佢啦

一係追平 一係力架入多球

巴拿馬唔買0-0波膽唔好話自己識賭

力架Ng好吸引

追返球先啦

屌奶星4中都唔入仲比人一中就入

4中0入個龍咁勁把撚咩

燈

加納真係跑得好快,但日本控球好D

架仔反Cup入手

買左客主

48分鐘前會補

夠膽一球到尾

唔反cup今場正選既咪撚比佢講wc

識野

要去屌日本妹了

頭場A3隔夜熱門

唔洗補假盤引上

龍門要收皮了

垃圾日本

頭場11號，楊仔點睇

力加個龍撞到自己友
日本要反CUP了

收皮了

AGGER

日本半場前追和
我即刻叫隻日本雞

最多都係和，睇唔出日本仔會贏

半大收皮

巴打 依家買大波2.5 博唔博得過

日本唔入比人入

會反cup
信我48分鐘會1:1

中

點分真假

外國主力都未出

好彩跟左之前對賽賽績買半場0:1

咁早入半大都收皮

頭場 可以小試 1 4 9 12

友誼賽好好買

半細cashed 等多一粒鍾收埋下盤

下盤win緊 咪假盤引上

半場前追和
信我

Thanks馬會半細派錢

入唔入波你都叫雞架啦

半細cashed!!!!

力架算唔算專克亞洲球隊

雲加你好準

Away ng try try

no gel

嚇死智巴

喂呀
我要2,5 2,9呀

泡泡place

係人都知

REAL ?

我條馬仔 2x1 jump了

why

459

5-423

頭場5拖1 7
jump 韋達落飛

半大?

3>8 9 10 11

講乜粗口

居然選鳥栖

田雞了

加盟鳥栖

我潘勁

nigga我屌你老母

6 2 7 3

泡泡達人以為自己巴基之星

下

上半場呢個陣 完左半場我已經可以將大島僚太 剔走

一隻都無

屌 跑2、4

日本隊足球的支援廣告

輸好正常

大船必沈

日本換番啲正常人出黎啦屌

爆

到底跑乜

27 中PQ

雷神個仆街又拉馬

天賜寶第二

見到韋達綠格已經知收皮

智巴中

下半場48分鐘
會追和

6273

蘇狄雄乜水黎

跑咩

跟左爛牙蛇

今次唔好炸糊，ok?

中2,7

有冇馬會阿叔啲心水

莫雷拉wp

介啦 爆冷王都唔識

有無同邊個係表弟

要撚硬

要了

B GOR燈埋日本2/2.5B

2-7 $75.5

lm

咪搞搞震好喎

屌 雷狗p都冇

隻6跑咁快做咩

有無直播Link youtube拉唔到有

以前你地不嬲話十三賠以上先要佢

開心

?

勁

R2 1>2 11 12 ?

我出咗料架喇 7倍都ok 啦

派我了

屌事前

進綵搏得過

事前有咩用

2,5jump左

法國呢個樓主開post好燈

2、3jump

喜之星要硬

香川出場，反cup嘅味道

唔撚再買韋達

屌 中2號唔中13少果隻

1,2 買連贏及位置q

呢個真

yes

係咪要嗰隻廣林福星

日本出力了

今場買上場號碼 6-2-7

智蛇兩日頭場都中

3

俾你發現咗

2場gun左

日本大波上盤贏撚硬 收到峰

喜之星史卓豐頭馬加跑開泥地

另外果隻漏閘喎

具腸

日本ng

5-12-2-8

6 7 有無人要

我當佢冇跑

尾巴 救世未

上呀

12M

nigger 12m

跟左智巴頭場

NIGGA

2>1 12

齊贏

中呀

12m

我個半大又係咁

GOAL

12碼

Goal

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Ching...

goql

EASY

日本D龍咁撚鍾意派膠

你個名

GOAL!!!!!!!!!!

日本。。。。

全大Gogogo

不如加納代日本去俄羅斯啦

我燈水青爐

日本真係

力架點輸呀

All in 客勝收息先

點解你地重有錢玩

是但一邊入粒開大比我拎返個本啦

輸撚左1k屌

4.1倍客NG

心靈投注

架仔贏到派200 頭10抽1

一陣會俾個希望你1:2

力架ng

架仔嬴到派1萬

半一上盤比狗屌！！！cup 3粒都係得半格炸！！大家醒下啦！！！

好想追多球力架

LM

agger

Lm

入多粒啦力架

力架NG幾高水 可惜冇入

照要

垃圾日本仔

no goal入手

飛都補埋 理得你CUP10球

home ng trytry

入得一球8成都會有第二球，好準

屌日本仔真係柒到

買左上盤

客開半一上盤都食全格

賽馬全方位d水?

世界杯識買未

日本仔係咁斬入禁區根本就係自暴其短

日本廢撚到
壓住人半場屌極都唔入
人地一個反擊就自己龍門派膠

日本仔真係

最尾見到轉盤
真係咁

日本仔憑咩踢世界盃???

唔係 不過呢幾場同路就有信心啲

無角買浪費

馬會開親都係下盤友誼波

本身等緊你出
但見就夠鐘買左

[img]

憑佢夠魚腩

4 10 12

亞洲球隊除左黑哨外都只係炮灰

亞洲位讓俾香港

一齊收錢

再入大黑屌下球 日本柒到盡頭！

齊藤學岡崎慎司

gun!

日本呢幾年啲中堅個個都雞手鴨腳咁
仲走去學人踢3中堅

日本9981斬
完全無撚用

日本

日本入返球唔好衰比黑人睇？

入4球

4，2，10，9

日本cup 買日本隊波3

尾巴 中！

垃圾11

4 2 10 買左D咩

梁家俊好波

中2、10

中得2

辣椒兄jumo

日本快杯9佢

隻2臨尾落到1.4

大熱屌你老母

131倍4-10 頂唔到

狗糧要了

Cup 新田飛地10p

日本反cup扮蒼井空叫

屎卓風大熱

入到球我都當你贏

入多粒啦

where is 拿ching
笑4我

BTW GUN

準備上ifc

跟左美巴

希望力架可以比面日本🗾送一粒

原來 莫有馬騎架

屌你1號去撚咗邊

唔知個大仆街今日想點

大仆街

我扮上原亞衣潮吹

入未呀屌佢

大仆街早兩日出黎吠話狗會幫潘狗，擺明呃賭仔搏佢今晚反底

第3場睇路 2 3 4 5 都係賤畜黎 我呢場睇馬算

大仆街比人杯葛

繼續

咁最少頭兩場都交下戲丫

大仆街得返蔡約翰啲馬有得騎 比人杯

共創更好5.幾倍輸已有前科

第3場 1號仔 點睇

2,5 重心

R3:4-7-9

屌你老鼠
日本仔唔係柒到主場一球都無呀

日本ng 100% no goal 200%

係伏？

3:2

鳩買

2:2都夠啦

2.5B

ON9 4倍P都中

半一呀

日本仔20分鐘反cup

喂 架仔唔識踢波既

3:2la

GUN U ALL

全大啊 屌你老母

唔怪得你個爐啲水咁似

3 p?

反cup奶自己屎眼

入1球都難
仲想反cup

我買左ng

咪就係

no la 本身都係睇呢幾隻
頭2場唔中已經知自己今日轉燈 唔買了

又一早入一球等收工？

是但一邊入多粒比個全大我得唔得

2> 4 5 9 10

曰本面子球
友誼波咋
力㗎畀下面好喎！

好想要飛霞 但大仆街騎

無啦屌 黑人頭70分鐘通常當熱身

收到 加納NG

我講笑

賭仔心聲：呢場雷神去馬啦掛？

一元不買屎卓風牙

0:4

同錢作對

日本仔條中場 兩邊出波都唔錯
但係d前鋒把握力差撚到
香川射幾腳都無腳好波

唔係啦 真係唔買
今日好撚燈

BTW J緊拿清把聲again

自由身騎師黎海榮和見習騎師巫顯東最新消息

28/05/2018 17:51

自由身騎師黎海榮（左手腕骨裂）和見習騎師巫顯東（左邊髖關節脫骹）早前於策騎時受傷，現正處於不同康復階段。受薪董事小組接獲通知，醫生確定上述兩人均不適宜於本年度馬季結束前恢復策騎出賽。

至於黎海榮和巫顯東何時可以恢復策騎出賽，馬會將於適當時間再作公佈。

No goal仲有1.72

追和啦,買左50蚊和波

加納NG 100%

高士路即場心水

日本2.5/3 入球大

細波cashed

佢呢場有place 我電鑽插馬眼
廢物騎師 冷馬先好買佢呀

On9俊 p
八心之友 私心w

細波gel

世盃可以長追日本仔對家

收到風雷神想0分

咁撚矮學人出波頂 笑死人

日本仔生性好唔好

唔係想

架日教練選左個咁撚樣嘅陣容已知信唔過

屯門建築地盤發生血案，巴籍保安涉用電鑽扑殺廿五歲混血兒嫩媽。一名育有四名子女、在港出生奧菲混血女子，數月前結識在地盤任職夜更保安的巴籍男友，疑期間遭人拳打腳踢，昨凌晨到男友工作地盤提分手，兩人在更亭「吵大鑊」，女子被追打及用電鑽插眼，被扑頭致血肉模糊，警員到場時疑兇仍未停手，即將其拘捕

Gun gun sin

日本食屎

廢撚到 又射鈄 龍都唔中

點解馬會個即時戰報冇日本果場？

超然要了

30分鐘都派唔到ng 開乜撚野即場

點解要睇馬會?

星期六日先有靚波買

咁到底係燈水定係水

勁優秀 place

有一字既都上黎
2 11 12

屌 比多粒啦仆街

羅巴去左邊 今日唔見佢

死架仔入未

出左頭場啦

八心p

頭場中唔中...

狗會對派彩慢真係有份執著

垃圾莫雷拉

日本仔入翻粒主場波啦

加納第二球仲唔派錢既

nigga 有冇第三球？

我信有

Thanks!

下場

日本 咁都有人買

痴撚線全大都無

咁0:2完啦

9都唔錯

中

未呀

廢到

沙田 星期三
第3場 獨贏
4 八心之友

$ 1,000.00 $ 1,000.00

泡泡

雷神比人狂打W賠率
係咁跌

估第四

細波細角下盤，輸到仆街

落飛落到

r3w 雷神主場

力架輕鬆cashed

一陣爆隻梁家俊W我即刻去馬場屌馬會老母

賴維銘W

Gunnnnnnn

屌你
5倍幾打到3倍幾，係咪痴撚線
贏撚硬？

無咪skip囉 輸唔切咩

又黎呢d事後

垃圾力架

係咁召喚人

買唔到

日本仔廢到呢

咁都大波唔到

個兩個唔覺煩我嫌煩

受薪打你工咩

智sir又中

瘋哥easy

2,5!

笑死
邊個燈隻八心之友

要電鑽插馬眼了

隻老友記退左

跟咗2，5

Allin 妹

彪哥

老友記去唔到 無力 針

直播？

隔黎馬PO BILL哥燈牙

屌 日本

我拉

勁優秀place cashed

撚有睇咩

隻9慢閘跑第4

正式宣佈反雷

第四都冇,得第五

真係大仆街黎

5月了 仲買傻閪拉

而家先反雷遲唔遲啲

屌..唔記得跟...

CRY了

仲要5要飛霞

12m之後一炮轟落no goal 大反cup
垃圾日本仔

隻馬好fit下次再追

仆你個街係要我all in no goal 先中

真係燈

屎卓瘋兩場Win 唔通今晚騎豬王??

2.5s cAshed 日本

斷 斷r2

3p

第4場？

都收成k

真係屌日本老母先得

馬仔又針

下一場大仆街再無P我怕佢出唔到沙田

run what ?

條友擺明玩緊野

5 2 7 9

thanks

投訴練馬師俾晒正野潘...
心諗次熱你都跑唔到就慳啲啦

收幾錢

下場要買4連環了

gun左

跟左智叔
暫時都win 緊

馬會明顯落撚咗order比潘拎冠軍騎師
無人比機會馬傻閪拉騎佢咪扭計

狗會今年擺明比潘狗

位置 沙田 星期三
第4場 位置
1 飛霞

$ 990.00 $ 990.00

夠膽呢次都玩野
連牙蔡都唔比馬佢，佢以後自己落場4隻腳扮馬跑啦柒頭

場場都第四、五 根本就係操控賽果

最後10蚊 盡地一煲

[size=6][/s1號飛得 ize=6]

點buy好

屌 笑撚死

莊家玩晒，仆街吸晒飛但唔去馬，賭仔吹佢唔漲，頭dupdup行出狗會

多謝智巴

其實我想買W不過心血唔夠
我feel到今場雷狗會有份

無頭馬都有 2 3 吧
Side+仆街都輸佢無命行出沙田

有預感大仆街 今日全日玩野 上訴

P?

有表演睇

下場拉

w?

派？

黎緊仲有無巴打有心水

跟左你
起機了

wp

屎 騎皇仲有5.5!

我買左3串1

如果飛霞跑唔出 我聽日就去插大仆街屎眼

一早要左

派錢都唔要

買潘了

好驚莫雷拉玩野

依家好去 佢今日仲要有馬騎 聽日驚你搵佢唔到

佢有騎王 我電鑽插馬眼+屎眼

why....

屎有無做過騎皇 見佢之後手馬嘛嘛

Allin 霸氣 唔想再諗了

我豬哂都要留名睇你

又掛住跑馬 有即場都唔撚派

球季尾馬季尾，真係痴撚線

老實人唔老實

事後?

老實人win埋啦

不了